cctoy今日個腦係咪又大爆炸？

初選投過既60萬香港人係時候移民走難

又講移民

邊位手腳咁快入黎負評我

手足=condom

手腳

入黎負評個幾個不如駁下我

移民走難

咁係移民定難民?

波台狗=垃圾賤種

唔叫人走
自己點買樓？

你入左黎喎但係

cc台好多都諗野太理想

法國當年攻陷巴士底監獄係移咗民

依隻獌狗話唔移民，投初選＝唔抵可憐

移民師

港共預計下一步......搞BNO

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎未呀

手足有案底都仲可以喺香港搵份保安

cctoy：走先

打丁唔洗手=垃圾賤種

區議員，初選選民 聽我講

波台免費維穩, 仲低賤過5毛

總好過叫人送頭斷送前程

我呢個po點樣維穩呀
請解釋